Jootma- Räsna kogukonna kohus. Kohtu korra pärast oliwad kokku tulnud: Kohtuw. K. Böttcher, kõrwamehed: J. Seppmann ja H. Peips.
Sell korral ei olnud mingisugust kaebtust ega ka kohtumõistmist ette tulnud.
Kohtuwanem: Kustas Böttcher xxx
Kõrwamehed: Joosep Seppmann xxx Hans Peips xxx
KIrjutaja: allkiri
